{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090569?place[place_type]=GID&place[gid]=1090569&place[latitude]=37.2223230813&place[longitude]=126.5958129151&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 조아라펜션"
    },
    "text": "2023年度の営業期間は5月20日(金)から10月15日(土)までで、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 炭グリルのご利用は1セット当たり30,000ウォンであり、人数制限はありません。 個別のあずま屋でバーベキューをすることもできますが、天候によってはご利用いただけない場合がございます。 室内には共用バーベキュー場も備えられており、当日現地で決済可能で、幼児基準で1人当たり20,000ウォンです。 乳幼児も人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 24ヶ月以上のお子様から追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただけます。 一軒家の客室ではお湯を使用することができ、この場合には100,000ウォンの追加費用が発生することがあります。 客室内のスパは101号、102号、103号、一軒家の客室に備えており、無料で利用することができ、使用可能な時間は入室から21:00です。 入浴剤はご利用いただけません。 Wi-Fiは無料で提供されます。 ペットは同伴できませんし、入室もできません。 カラオケは1時間当たり20,000ウォンで利用可能で、利用可能な時間は19:00から24:00までです。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 屋外プールは夏期の5月末から10月初めまで運営され、天候によって変動することがあります。 プールのご利用は入室から19時までです。 それぞれの客室情報は次のとおりです: 201号: 基本2名、最大4名 / 202号: 基本2名、最大4名 / 203号: 基本2名、最大4名 / 101号: 基本4名、最大8名 / 102号: 基本4人、最大8人 / 一軒家フルビラ: 基本8人、最大12人。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "5月20日(金)から10月15日(土)まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルのご利用は1セット当たり30,000ウォンとなります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの人数制限はありますか？",
            "answer": "炭グリルのご利用は1セット当たり30,000ウォンであり、人数制限はありません。"
        },
        {
            "question": "個別のあずま屋でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "個別のあずま屋でバーベキューをすることもできますが、天候によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "室内には共用バーベキュー場も備えられており、当日現地で決済可能で、幼児基準で1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金はかかりますか？",
            "answer": "乳幼児も人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。24ヶ月以上のお子様から追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内のお湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "一軒家の客室ではお湯を使用することができ、この場合には100,000ウォンの追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にあるスパの利用時間は何時からですか？",
            "answer": "客室内のスパは101号、102号、103号、一軒家の客室に備えており、無料で利用することができ、使用可能な時間は入室から21:00までです。入浴剤はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 488
    }
}